當年TVB都試過FIFA上身，今日Karius都要振作！

2010年世界盃TVB柒到要用3D動畫做精華報道，成為大台一大屈辱，後來2014年巴西世界盃重奪播映權，係自1998年法國世界盃後再擁獨家播映權，還荷蘭叻同鍾志光一個正正式式既世界盃評述席位

所以Karius，雖然你琴日FIFA上身，但失敗仍成功之母，係邊度跌低就係邊度企返起身

利申：菲利